#. #
#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./security/manager/chrome/pippki/pippki.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-09-04 11:03+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.12.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#: CertPassPrompt
msgid ""
"Please enter the Personal Security Password for the PSM Private Keys "
"security device."
msgstr "請輸入 PSM 私密金鑰安全裝置的個人安全密碼。"

#. #These are for dialogs
#. #Download Cert dialog
#: newCAMessage1
msgid "Do you want to trust \"%S\" for the following purposes?"
msgstr "您要信任「%S」用於下列用途嗎？"

#: unnamedCA
msgid "Certificate Authority (unnamed)"
msgstr "憑證機構 (未命名)"

#. #For editing cert trust
#: editTrustWindowTitle
msgid "Edit certificate trust"
msgstr "編輯憑證信任關係"

#: editTrustCA
msgid "The certificate \"%S\" represents a Certificate Authority."
msgstr "此憑證「%S」表示憑證機構。"

#: editTrustEmail
msgid "The certificate \"%S\" was issued by:"
msgstr "憑證「%S」的簽發者:"

#: issuerNotTrusted
msgid ""
"Because you do not trust the certificate authority that issued this "
"certificate, you do not trust the authenticity of this certificate unless "
"otherwise indicated here."
msgstr ""
"因為您不信任發行此憑證的憑證機構，所以會自動不信任除了此處所列之外所有憑證的"
"鑑別。"

#: issuerTrusted
msgid ""
"Because you trust the certificate authority that issued this certificate, "
"you trust the authenticity of this certificate unless otherwise indicated "
"here."
msgstr ""
"因為您信任發行此憑證的憑證機構，所以會自動信任除了此處所列之外所有憑證的鑑"
"別。"

#: issuerNotKnown
msgid ""
"Because you do not know the certificate authority that issued this "
"certificate, you do not trust the authenticity of this certificate unless "
"otherwise indicated here."
msgstr ""
"因為您無法辦識發行此憑證的憑證機構，所以會自動不信任除了此處所列之外所有憑證"
"的鑑別。"

#: issuerCertNotFound
msgid "Certificate for this certificate authority was not found"
msgstr "找不到此憑證機構的憑證"

#. #For Deleting Certificates
#: deleteSslCertConfirm3
msgid "Are you sure you want to delete these server exceptions?"
msgstr "您確定要刪除這些例外伺服器嗎？"

#: deleteSslCertImpact3
msgid ""
"If you delete a server exception, you restore the usual security checks for "
"that server and require it uses a valid certificate."
msgstr ""
"如果您刪除了例外伺服器，下次您再瀏覽該伺服器時又會再次被要求提供有效的憑證。"

#: deleteSslCertTitle3
msgid "Delete Server Certificate Exceptions"
msgstr "刪除例外伺服器"

#: deleteUserCertConfirm
msgctxt "deleteUserCertConfirm"
msgid "Are you sure you want to delete these certificates?"
msgstr "您確定要刪除這些憑證嗎？"

#: deleteUserCertImpact
msgid ""
"If you delete one of your own certificates, you can no longer use it to "
"identify yourself."
msgstr "如果您刪除了您自己的憑證，您就再也不能用它來識別您自己了。"

#: deleteUserCertTitle
msgid "Delete your Certificates"
msgstr "刪除您的憑證"

#: deleteCaCertConfirm2
msgid ""
"You have requested to delete these CA certificates. For built-in "
"certificates all trust will be removed, which has the same effect. Are you "
"sure you want to delete or distrust?"
msgstr ""
"您要求刪除這些憑證機構的憑證。對內建的憑證來說，移除您對該憑證的信任也有一樣"
"的效果。您確定想刪除或取消對憑證的信任嗎？"

#: deleteCaCertImpactX2
msgid ""
"If you delete or distrust a certificate authority (CA) certificate, this "
"application will no longer trust any certificates issued by that CA."
msgstr ""
"若您刪除或取消對憑證機構（CA）的憑證，此程式將不再信任任何經由該憑證機構所簽"
"發的憑證。"

#: deleteCaCertTitle2
msgid "Delete or Distrust CA Certificates"
msgstr "刪除或取消信任憑證機構的憑證"

#: deleteEmailCertConfirm
msgid "Are you sure you want to delete these people's e-mail certificates?"
msgstr "您確定要刪除這些人的 E-mail 憑證嗎？"

#: deleteEmailCertImpactDesc
msgid ""
"If you delete a person's e-mail certificate, you will no longer be able to "
"send encrypted e-mail to that person."
msgstr "如果您刪除了一個人的 E-mail 憑證，您將無法在寄信給這個人時予以加密。"

#: deleteEmailCertTitle
msgid "Delete E-Mail Certificates"
msgstr "刪除 E-Mail 憑證"

#: deleteOrphanCertConfirm
msgctxt "deleteOrphanCertConfirm"
msgid "Are you sure you want to delete these certificates?"
msgstr "您確定要刪除這些憑證嗎？"

#: deleteOrphanCertTitle
msgid "Delete Certificates"
msgstr "刪除憑證"

#. #PKCS#12 file dialogs
#: chooseP12RestoreFileDialog2
msgid "Certificate File to Import"
msgstr "要匯入的憑證檔案"

#: chooseP12BackupFileDialog
msgid "File Name to Backup"
msgstr "備份檔名"

#: file_browse_PKCS12_spec
msgid "PKCS12 Files"
msgstr "PKCS12 檔案"

#. #Preferences
#: resetPreferences
msgid ""
"Use this button to reset %S's security preferences to their factory settings."
msgstr "按下此按鈕以重設 %S 的安全性設定為預設值。"

#. #Cert verification
#: certVerified
msgid "This certificate has been verified for the following uses:"
msgstr "此憑證已驗證用於下列用途:"

#: certNotVerified_CertRevoked
msgid "Could not verify this certificate because it has been revoked."
msgstr "無法驗證此憑證，因為憑證已廢止。"

#: certNotVerified_CertExpired
msgid "Could not verify this certificate because it has expired."
msgstr "無法驗證此憑證，因為憑證已過期。"

#: certNotVerified_CertNotTrusted
msgid "Could not verify this certificate because it is not trusted."
msgstr "無法驗證此憑證，因為憑證未被信任。"

#: certNotVerified_IssuerNotTrusted
msgid "Could not verify this certificate because the issuer is not trusted."
msgstr "無法驗證此憑證，因為憑證發行者未被信任。"

#: certNotVerified_IssuerUnknown
msgid "Could not verify this certificate because the issuer is unknown."
msgstr "無法驗證此憑證，因為憑證發行者不明。"

#: certNotVerified_CAInvalid
msgid ""
"Could not verify this certificate because the CA certificate is invalid."
msgstr "無法驗證此憑證，因為憑證機構憑證不正確。"

#: certNotVerified_AlgorithmDisabled
msgid ""
"Could not verify this certificate because it was signed using a signature "
"algorithm that was disabled because that algorithm is not secure."
msgstr "由於簽章所使用的演算法不安全被停用的緣故，無法驗證此憑證。"

#: certNotVerified_Unknown
msgid "Could not verify this certificate for unknown reasons."
msgstr "無法驗證此憑證，原因不明。"

#. #Client auth
#: clientAuthMessage1
msgid "Organization: \"%S\""
msgstr "組識:「%S」"

#: clientAuthMessage2
msgid "Issued Under: \"%S\""
msgstr "簽發者:「%S」"

#. #Page Info
#: pageInfo_SiteNotVerified
msgid "Website Identity Not Verified"
msgstr "網站識別尚未驗證"

#: pageInfo_WebSiteVerified
msgid "Website Identity Verified"
msgstr "網站識別已驗證"

#: pageInfo_Identity_Verified
msgid ""
"The website %S supports authentication for the page you are viewing. The "
"identity of this website has been verified by %S, a certificate authority "
"you trust for this purpose."
msgstr ""
"網站 %S 支援鑑別您正在檢視的網頁。此網站的識別資料已被您信任的憑證機構 %S 驗"
"證過可用於此用途。"

#: pageInfo_ViewCertificate
msgid "View the security certificate that verifies this website's identity."
msgstr "檢視用來驗證此網頁識別資料的安全憑證。"

#: pageInfo_NoEncryption
msgid "Connection Not Encrypted"
msgstr "連線未加密"

#: pageInfo_Privacy_None1
msgid ""
"The website %S does not support encryption for the page you are viewing."
msgstr "網站 %S 不支援您正在瀏覽的網頁的加密方式。"

#: pageInfo_Privacy_None2
msgid ""
"Information sent over the Internet without encryption can be seen by other "
"people while it is in transit. "
msgstr "未加密就送至網路的資訊可能會在傳輸途中被其它人看到。"

#: pageInfo_Privacy_None3
msgid "The page you are viewing is not encrypted."
msgstr "您正在檢視的頁面未加密。"

#. # LOCALIZATION NOTE (pageInfo_StrongEncryptionWithBits): %1$S is the name of the encryption standard,
#. # %2$S is the key size of the cipher.
#: pageInfo_StrongEncryptionWithBits
msgid "Connection Encrypted: High-grade Encryption (%1$S, %2$S bit keys)"
msgstr "連線已加密：高級加密（%1$S，%2$S bit 金鑰）"

#: pageInfo_Privacy_Strong1
msgid ""
"The page you are viewing was encrypted before being transmitted over the "
"Internet."
msgstr "您正在瀏覽的網頁在傳送前有經過加密。"

#: pageInfo_Privacy_Strong2
msgid ""
"Encryption makes it very difficult for unauthorized people to view "
"information traveling between computers. It is therefore very unlikely that "
"anyone read this page as it traveled across the network."
msgstr ""
"加密使得未經許可的人非常難以破解以取得電腦間的通訊。 所以幾乎不大有人可以截取"
"到您在網路上傳送與接收的資訊。"

#. # LOCALIZATION NOTE (pageInfo_WeakEncryptionWithBits): %1$S is the name of the encryption standard,
#. # %2$S is the key size of the cipher.
#: pageInfo_WeakEncryptionWithBits
msgid "Connection Encrypted: Low-grade Encryption (%1$S, %2$S bit keys)"
msgstr "連線已加密：初級加密（%1$S，%2$S bit 金鑰）"

#: pageInfo_Privacy_Weak1
msgid ""
"The website %S is using low-grade encryption for the page you are viewing."
msgstr "網站 %S 使用低等級的加密來傳送您正在瀏覽的網頁。"

#: pageInfo_Privacy_Weak2
msgid ""
"Low-grade encryption may allow some unauthorized people to view this "
"information."
msgstr "低等級的加密可能會讓一些未被允許的人看到這些資訊。"

#: pageInfo_MixedContent
msgid "Connection Partially Encrypted"
msgstr "部份連線加密"

#: pageInfo_Privacy_Mixed1
msgid ""
"Parts of the page you are viewing were not encrypted before being "
"transmitted over the Internet."
msgstr "您正瀏覽的頁面有一部份在網路上傳送時未加密。"

#. #Cert Viewer
#: certDetails
msgid "Certificate Viewer:"
msgstr "憑證檢視器:"

#: notPresent
msgid "<Not Part Of Certificate>"
msgstr "<非憑證部份>"

#: unknownIssuer
msgid "<Unknown Issuer>"
msgstr "<未知的簽發者>"

#: escrowFinalMessage
msgid ""
"You should click OK only if you trust \"%S\" to protect your encryption "
"private key."
msgstr "如果您信任「%S」可保護您的加密私密金鑰，請按「確定」。"

#. #Token Manager
#: password_not_set
msgid "(not set)"
msgstr "(未設定)"

#: failed_pw_change
msgid "Unable to change Master Password."
msgstr "無法改變主控密碼"

#: incorrect_pw
msgid ""
"You did not enter the correct current Master Password. Please try again."
msgstr "您輸入的主控密碼錯誤。請再試一次。"

#: pw_change_ok
msgid "Master Password successfully changed."
msgstr "主控密碼已更改成功。"

#: pw_erased_ok
msgid "Warning! You have deleted your Master Password. "
msgstr "注意！您刪除了您的主控密碼。"

#: pw_not_wanted
msgid "Warning! You have decided not to use a Master Password."
msgstr "注意！您決定不使用主控密碼。"

#: pw_empty_warning
msgid ""
"Your stored web and email passwords, form data, and private keys will not be "
"protected."
msgstr "您所儲存的網頁與電子郵件密碼、表單資料、私密金鑰等資訊將不會被保護。"

#: pw_change2empty_in_fips_mode
msgid ""
"You are currently in FIPS mode. FIPS requires a non-empty Master Password."
msgstr "您正處於 FIPS 模式。需要有非空白的主控密碼。"

#: login_failed
msgid "Failed to Login"
msgstr "無法登入"

#: loadPK11TokenDialog
msgid "Choose a PKCS#11 device to load"
msgstr "選擇要載入的 PKCS#11 裝置"

#: devinfo_modname
msgid "Module"
msgstr "模組"

#: devinfo_modpath
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: devinfo_label
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: devinfo_manID
msgid "Manufacturer"
msgstr "製造者"

#: devinfo_serialnum
msgid "Serial Number"
msgstr "序號"

#: devinfo_hwversion
msgid "HW Version"
msgstr "HW 版本"

#: devinfo_fwversion
msgid "FW Version"
msgstr "FW 版本"

#: devinfo_status
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: devinfo_desc
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: devinfo_stat_disabled
msgid "Disabled"
msgstr "不使用"

#: devinfo_stat_notpresent
msgid "Not Present"
msgstr "不存在"

#: devinfo_stat_uninitialized
msgid "Uninitialized"
msgstr "未初始化"

#: devinfo_stat_notloggedin
msgid "Not Logged In"
msgstr "未登入"

#: devinfo_stat_loggedin
msgid "Logged In"
msgstr "已登入"

#: devinfo_stat_ready
msgid "Ready"
msgstr "使用"

#: enable_fips
msgid "Enable FIPS"
msgstr "啟用 FIPS"

#: disable_fips
msgid "Disable FIPS"
msgstr "停用 FIPS"

#: fips_nonempty_password_required
msgid ""
"FIPS mode requires that you have a Master Password set for each security "
"device. Please set the password before trying to enable FIPS mode."
msgstr "FIPS 模式需要設定主控密碼。請先設定主控密碼。"

#: unable_to_toggle_fips
msgid ""
"Unable to change the FIPS mode for the security device. It is recommended "
"that you exit and restart this application."
msgstr "無法修改安全裝置的 FIPS 模式。建議您重新啟動此應用程式。"

#: resetPasswordConfirmationTitle
msgid "Reset Master Password"
msgstr "重設主控密碼"

#: resetPasswordConfirmationMessage
msgid "Your password has been reset."
msgstr "您的密碼已重設成功。"

#. #Import certificate(s) file dialog
#: importEmailCertPrompt
msgid "Select File containing somebody's Email certificate to import"
msgstr "選取包含電子郵件憑證的檔案以匯入"

#: importCACertsPrompt
msgid "Select File containing CA certificate(s) to import"
msgstr "選取包含憑證機構憑證的檔案以匯入"

#: importServerCertPrompt
msgid "Select File containing Server certificate to import"
msgstr "選取包含伺服器憑證的檔案以匯入"

#: file_browse_Certificate_spec
msgid "Certificate Files"
msgstr "憑證檔案"

#. # Cert export
#: SaveCertAs
msgid "Save Certificate To File"
msgstr "儲存憑證到檔案"

#: CertFormatBase64
msgid "X.509 Certificate (PEM)"
msgstr "X.509 憑證 (PEM)"

#: CertFormatBase64Chain
msgid "X.509 Certificate with chain (PEM)"
msgstr "X.509 憑證鏈 (PEM)"

#: CertFormatDER
msgid "X.509 Certificate (DER)"
msgstr "X.509 憑證 (DER)"

#: CertFormatPKCS7
msgid "X.509 Certificate (PKCS#7)"
msgstr "X.509 憑證 (PKCS#7)"

#: CertFormatPKCS7Chain
msgid "X.509 Certificate with chain (PKCS#7)"
msgstr "X.509 憑證鏈 (PKCS#7)"

#: writeFileFailure
msgid "File Error"
msgstr "檔案錯誤"

#: writeFileFailed
msgid ""
"Can't write to file %S:\n"
"%S."
msgstr ""
"無法寫入檔案 %S:\n"
"%S。"

#: writeFileAccessDenied
msgid "Access denied"
msgstr "拒絕存取"

#: writeFileIsLocked
msgid "File is locked"
msgstr "檔案被鎖定"

#: writeFileNoDeviceSpace
msgid "No space left on device"
msgstr "裝置已無剩餘空間"

#: writeFileUnknownError
msgid "Unknown error"
msgstr "未知錯誤"

#. #Add Security Exception dialog
#: addExceptionBrandedWarning2
msgid "You are about to override how %S identifies this site."
msgstr "您正試圖覆蓋 %S 要如何識別此網站的設定。"

#: addExceptionInvalidHeader
msgid "This site attempts to identify itself with invalid information."
msgstr "此網站嘗試用無效的資訊識別自己。"

#: addExceptionDomainMismatchShort
msgid "Wrong Site"
msgstr "錯誤的網站"

#: addExceptionDomainMismatchLong
msgid ""
"Certificate belongs to a different site, which could indicate an identity "
"theft."
msgstr "憑證屬於不同的網站，該網站的身分可能已被盜用。"

#: addExceptionExpiredShort
msgid "Outdated Information"
msgstr "過時的資訊"

#: addExceptionExpiredLong
msgid ""
"Certificate is not currently valid. It is impossible to verify whether this "
"identity was reported as stolen or lost."
msgstr "憑證目前無效。無法確認此身分是被竊取或是遺失。"

#: addExceptionUnverifiedOrBadSignatureShort
msgid "Unknown Identity"
msgstr "未知身分"

#: addExceptionUnverifiedOrBadSignatureLong
msgid ""
"Certificate is not trusted, because it hasn't been verified by a recognized "
"authority using a secure signature."
msgstr "由於未經公認的認證機構使用安全的簽章進行驗證，無法信任此憑證。"

#: addExceptionValidShort
msgid "Valid Certificate"
msgstr "有效憑證"

#: addExceptionValidLong
msgid ""
"This site provides valid, verified identification.  There is no need to add "
"an exception."
msgstr "此網站提供有效且經過驗證的識別資訊，不需要加入例外清單。"

#: addExceptionCheckingShort
msgid "Checking Information"
msgstr "檢查資訊中"

#: addExceptionCheckingLong
msgid "Attempting to identify the site…"
msgstr "試圖識別網站身分中…"

#: addExceptionNoCertShort
msgid "No Information Available"
msgstr "無可用資訊"

#: addExceptionNoCertLong
msgid "Unable to obtain identification status for the given site."
msgstr "無法獲得網站的身分識別狀態。"

#: addExceptionConnectionFailed
msgid "Connection Failed"
msgstr "連線失敗"

#. #Certificate Exists in database
#: caCertExistsTitle
msgid "Certificate Exists"
msgstr "憑證已存在"

#: caCertExistsMessage
msgid "The Certificate already exists."
msgstr "該憑證已存在。"

#~ msgid ""
#~ "The site '%S' has requested that you sign the following text message:"
#~ msgstr "網站「%S」要求您簽署下列文字訊息:"
